# Как пользоваться линтером/форматтером ruff в проекте
Чтобы показать ошибки в коде, необходимо выполнить команду `ruff check`. 
Чтобы исправить ошибки в коде и не показывать их, необходимо выполнить команду `ruff check --fix`.
По умолчанию исправления применяются при сохранении файла.

# Конфигурация ruff
Настройки ruff хранятся в pyproject.toml, настройки применения изменений в .vscode/settings.json